未做夠3個月辭職既絲打，想告上勞工處。。

我份工係五天工作，休息日係計每個月有幾多星期六同日。
我上個月19號遞信，last day會係今個月17號。
1月1開始計起到17號，總共有6個休息日。
今日無端端收到我果senior通知話佢哋出錯左roster，話我應該係得4日休息日，佢計算方法係1-7號就有2日，8-14有2日15-17係冇假。每7日咁計。
但之前resign既同事既計算方法就同我本身果計法一樣。
之後我有打上公司鬧爆條友啦，因為我已經放第4日假。佢先黎通知我！！！！
之後公司條友話公司有指引，姐係我果senior 自己錯左。

*********我想問我告上勞工處有冇用?????
求回答

睇你合約點寫

法例係咁 公司冇錯

今日打過上勞工處，合約亦有寫明休息日係根據該月份的星期六日數量。加我我入職時係月中位置，所以果陣出糧有打上會計問啲糧點計？打電話既時候亦有錄音。該會計指出係計你入職果陣有幾多個星期六同日，離職亦一樣計法，計你走之前有幾多個星期六、日。
我拎段錄音上勞工處有冇用？

問乜撚野？
你直接告上去咪知有無用囉
呢到個個勞工處職員？

返美容公司?

唔係係咪都計合約通知期咩 不論星期幾定紅日

假設 一個月通知就係30日

當你18/1/2021 resign

咁咪16/2/2021 lastday

再扣返AL 或者其他假嚟縮短

休咩息日吖
遞信日後第30日就係 Last day
利申：辭過3次職